有冇人食煙只係為咗型

媽，好柒呀

好多

食唔落

好撚柒 又臭

以為自己好撚型

食煙唔型 食兩支煙先型

我好型

有冇啲冇尼古丁嘅煙

🥺🥺🥺

只係為左吐出不快

佢地唔係為咗畀我嗌死煙鏟而食煙

問黎多餘 唔食番兩飛顯示自己幾咁壞點溝mk妹🚬

食煙要有紋身先夠壞，先至型

食一枝=型
食2枝=壞

電子煙relx嗰啲有

有冇得就咁點著張紙

凱婷

咩事

細個個陣係 sor9 真係為左型而食諗起都On79

你好想食煙咩

一次過食最壞

唔想 又貴又唔健康